紙老虎最怕係咩？

最怕對手唔驚佢

依家佢點應付香港同台灣？

( please forward to your English reading friends, colleagues, etc)

Man arrested after taking picture of Hong Kong police in restaurant, with councillor decrying incident as ‘arbitrary arrest’ | South China Morning Post

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

怕火

香港獨立,唯一出路

【齊來做熱狗！】希望碧雲姨早日收山！兩大販民大黨五區各出五席！

飛雞:
吹雞搞鳩我？
驚都未驚過
影張相都搵狗拉鳩你